蘇格蘭（格仔Army）算唔算係歐國盃其中一大黑馬

前中後都係相對成熟嘅一屆
龍門：是能但

中堅：
秦亞尼，英超top2左閘，俾羅便狗迫到國家隊要打中堅
勿劏美麗，曼聯真核，跟下80m中堅打中堅屈到傻
谷巴：列斯聯隊長，鐵血

閘位：
羅便臣，英超最茅球員，MMA 之鬼

中場：
麥根哥：維拉真核，有佢逗住中場carry格列珠哥
Ryan Christie：蘇超第一中場，好多英超隊想要
岩士唐（唐哥）：英超第一左中場

鋒線：
賴恩費沙：有季英超助攻王，勁！
痴阿當斯：最新入籍，英超球員，勁！

所以我今屆會支持蘇格蘭！
有人想睇我分析其他隊會再講。

推啦

樓主分析得幾好

廢撚事同你講
你真係On9

點解

唔洗理佢 佢懵

耶穌掌咗我嘴。

點解麥湯文尼打中堅

國家隊有陣客串中堅